幾多各巴打絲小心網戀陷阱

笑死我 到底有幾多人會中招？

利申金邊絲我唔係哈里王子

女人=on9

你先ON9

笑什麼哦

因為得虛設人物 先配得上佢地